{
    "question": "Mengejar kancil di semak belukar (\r\npantun)\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengejar kancil</p><p>disematkan belukar</p><p>Hei anak kecil</p><p>gak boleh bertengkar </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "masa-pendudukan-jepang-di-indonesia-membewa-pengaruh-dlam-kehidup-454",
            "question": "Masa pendudukan jepang di indonesia membewa pengaruh dlam kehidupan bngsa.dampak penduduk jepang terhadap perekonomiaan di indonesia adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:akan berkurang nya sumber daya alam indonesia </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "quizz-rule-jangan-copas-jangan-ngasal-secara-geologis-indones-636",
            "question": "QUIZZ    RULE : JANGAN COPAS, JANGAN NGASAL\r\n\r\nSecara geologis, Indonesia terletak di zona pertemuan tiga lempeng besar dunia, yaitu\u2026.\r\n\r\nGood luck.... \r\ntnks for 50 follower\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lempeng indo Australia,lempeng eurasia , dan lempeng Pasifik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Indonesia adalah negara kepulauan yang terdiri dari Sabang sampai merauke yang terdiri atas pula pula dengan apanya pertemuan lempeng tersebut Indonesia rawan bencana alam seperti gempa bumi yang di sebab kan pergerakan lempeng dasar bumi ,serta Indonesia banyak di jumpai gunung berapi dan daerahnya sangat subur,aneka tanaman obat obatan, dan lain sebagainya yang memiliki nilai jual ada diIndonesia.</p><p></p><p>#Belajarbersamabrainly</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p><p>[tex].[/tex]</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yg-tidak-termasuk-kedalam-nasionalisme-pancasila-iala-726",
            "question": "Berikut ini yg tidak termasuk kedalam nasionalisme pancasila ialah    a. rela berkorban\r\nb. hidup rukun \r\nc. cinta tanah air \r\nd. bersatu padu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> c </p><p></p><p>maaf KL salah.............</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-14cm-lebar-8cm-dan-tinggi-7-214",
            "question": "Panjang 14cm lebar 8cm dan tinggi 7\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>29 cm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah..</h2><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>7</strong><strong>8</strong><strong>4</strong><strong> </strong><strong>cm</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>rumus volume balok= p \u00d7 l \u00d7 t</p><p>p= panjang </p><p>l= lebar</p><p>t= tinggi</p><p></p><p>14\u00d78\u00d77=<u>7</u><u>8</u><u>4</u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "daulah-fatimiyah-mengalami-kemunduran-pada-masa-khalifah-a-al-719",
            "question": "Daulah Fatimiyah mengalami kemunduran pada masa khalifah *    A. Al-Adid Billah\r\nB. Abu Manshur Nizar Al-Aziz\r\nC. Al Muiz Lidinillah\r\nD. Nuruddin Zanki\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A. Al-Adid Billah</strong></p><p></p><p><strong>Kemunduran dinasti Fatimiyah dimulai dari masa pemerintahan al-Hakim ((996-1021) yang membuat kebijakan kontroversial dalam bidang agama dan terus merosot pasca pemerintahan al-Zhahir ((1021-1035) dan musnah pada masa al-Adid (1160 M - 1171 M)</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><em><strong>semoga bermanfaat</strong></em></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-dengan-jelas-negara-negara-yang-pernah-berkembang-agama-629",
            "question": "Jelaskan dengan jelas negara-negara yang pernah berkembang agama hindu    sebagai bukti perkembangan agama hindu di negara-negara tersebut! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya orang Islam </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-utsman-bin-affan-yang-paling-menonjol-adalah-776",
            "question": "Sifat utsman bin affan yang paling menonjol adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban </strong><strong>:</strong></p><p>sifat Usman bin Affan yang paling menonjol ialah :</p><ol><li>beliau senantiasa bersedekah dan beliau sangat gemar bersedekah.</li><li>beliau termasuk orang terkaya di masa nya namun beliau tidak pelit</li><li>beliau senantiasa malu jika melakukan ma&#039;siat</li><li>sifat beliau di jadikan panutan oleh nabi dan para sahabat lainnya.</li><li>beliau sangat tidak ingin terjadinya perpecahan, </li></ol><p>          <em>sebagaimana</em><em> </em><em>bisa </em><em>kita </em><em>lihat </em><em>di </em><em>akhir </em><em>hayat </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em>beliau,</em><em> </em><em>beliau</em><em> </em><em>tidak </em><em>ingin </em><em>masyarakat</em><em> </em><em>Madinah </em><em>menghunuskan </em><em>pedang </em><em>untuk </em><em>melawan </em><em>para </em><em>pemberontak</em><em> </em><em>di </em><em>rumah </em><em>beliau </em><em>,</em><em> </em><em>karena </em><em>beliau </em><em>takut </em><em>terjadinya </em><em>peperangan </em><em>di </em><em>dalam </em><em>kota </em><em>Madinah</em><em>.</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sifat sifat beliau masih banyak lagi yg tidak cukup bila ditulis kan satu persatu namun hanya ini yg bisa saya tulis.</p><p><strong><u>---------------semoga</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>membantu:</u></strong><strong><u>)</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong><strong><u>-</u></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-isi-perjanjian-damai-antara-salahuddin-dan-amauri-pada-bulan-637",
            "question": "Apa isi perjanjian damai antara Salahuddin dan amauri pada bulan Agustus 1167 Masehi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perjanjian damai pada bulan Agustus 1167 M, yang isinya adalah sebagai berikut:</p><p></p><p>1. Pertukaran tawanan perang</p><p>2. Salahuddin Yusuf al-Ayyubi harus kembali ke Suriah</p><p>3. Amauri harus kembali ke Yerusalem</p><p>4. Kota Iskandariyah diserahkan kembali kepada Syawar.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-kata-kerja-ulang-murni-dengan-kata-kerja-ulang-beri-208",
            "question": "Apa perbedaan kata kerja ulang murni dengan kata kerja ulang beribuhan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata ulang murni ialah kata ulang menyeluruh. contohnya: ibu-ibu</p><p>sedangkan,</p><p>kata ulang berimbuhan ialah kata ulang yang terjadi akibat adanya penambahan pada sebagian kata. contohnya: tarik-menarik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kerajaan-kerajaan-yang-bercorak-hindu-buddha-dan-peningg-639",
            "question": "Tuliskan kerajaan kerajaan yang bercorak hindu buddha dan peninggalannya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Kerajaan :</p><p>1. kerajaan kutai peninggalannya yupa(batu tertulis)</p><p>2. kerajaan tarumanegara peninggalannya prasasti ciaruteun,prKerajaan :</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2>jawaban.kerajaan budha </h2><p>kerajaan sriwijaya</p><p>peninggalanya.prasasti kalang tuo</p><h2>kerajaan hindu</h2><p>kerajaan kutai</p><p>peninggalanya.7.buah prasasti yupa.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}